2014 撐起雨傘 大家睇下自己成長左幾多 同埋話比自己知上次失敗就冇左5年

今次失敗就冇20年
101 和理非點怕都要企出來

今次失敗 以後唔會再有機會

2046 最終一戰

一係贏，一係引爆核彈同歸於盡攬炒!! 無得輸呀!

2046中共倒咗喇!

冇啦 今次輸左就變新疆

冇可能再組織到大型民眾活動

所以最終一戰
人肉炸彈 黑㝰婦 童兵
2047見

雨傘完左 我地唔只輸5年
人權倒退番去幾十年前
輸左好多野 今次仲唔識驚就真係係咁大

我覺得進步唔大 好多人仲著重係獨立調查委員會到
連五年前爭取雙普選既決心力度都唔夠